1米7，120磅，胡師傅幫下我

點增肌

死肥仔

會唔會太瘦

上黎睇下袋底有無老泥先

四日冇洗代底，合唔合格

多唔多運動先，唔多嘅話就算幾日冇洗都唔合格，代謝物唔夠多

比d掙扎

好少
唉，我自己住，放工買送煮飯執屋都十點喇，又攰又眼訓

掙扎

120 磅瘦得制喎

打少D飛機

咁你都知

食多D野先啦

我120都無 得117

食得多過公司d肥妹喇已經

巴打屋企人肥定瘦

無食早餐？
晚餐午餐食咩多？

唔係要多講嘛？

咁都肥

有食早餐
Lunch帶隔夜飯
晚餐算均衡，未婚妻係營養師
10月結婚唔想成個中學雞身型咁

求教

試下食多一餐？ 下午茶食個包 食條蕉咁

如果時間許可 食飯前試下做少量體能
掌上壓 SIT UP之類

公司度做會唔會好柒

自己住
一日可以整兩三日食既野 外國人都係咁meal prep
一係就係街食
收工做gym

我183 高60kg 用半年去到80kg你都可以! 加油

街食太貴
可以諗meal prep
其實我係美國住，出去食lunch要15蚊美金我先食得飽

有有咩教學/餐單？

173 115磅
食量都算大 但唔識肥 仲好易瘦

美國住搵啲大隻同學跟操啦 assuming you're student

狂食sweet potato 多雞肉同三文魚一星期三到四次lift

唔好食糖

增磅食蕃薯咁填肚嘅野

增磅係咁ga la lean gain

米八, 百三磅求指教

做緊野喇

即係點
薯仔又得唔得

其實想增肥定增肌?

蕃薯比白薯有益

最好係肌
想增磅，厚肉d

明白
聽日去costco買

巴打點煮？白烚？

我自己就白烚後變薯蓉同加D 杏仁奶

有相冇老點加咗D carrot

米九 163磅
比較難食肥
就算增磅都=增係個肚到
日日有做掌上壓 但手都好幼

去健身?掌上壓好似唔够

啲胡師傅入黎未

我1米7 得55kg

一星期做3日 掌上壓每次 60下先 (15x4)

同埋練下引體上升 每星期搵三日練背 10x4 per day

利申 170 64kg->62 kg

上嚟傾下

好

勁瘦果啲記住拉鬆晒啲筋先好操肌，如果唔係好易受傷，我見香港啲瘦人多數個骨架都被肌肉拉到好緊

屌你留得個好字

明白
我d筋真係好緊
Thanks for your advice

留名

我又米7 又係百二磅
食極都唔增磅但有個腩仔
返工食飯重食得多過隔離個肥婆

我有少少驚
過左25新陳代謝減慢我驚有肚腩但四支好幼
成隻奇行種咁

我都驚驚地而家一個禮拜踩個幾鐘單車

D師傅仲未入黎

太空機比單車機用多D calorie

係咪要消耗多食返多先好

唔係gym房係真踩單車

高你小小輕你小小

55kg幾多磅

巴打有錢可以join力威 胡師傅 輕鬆1個月見效

唔係香港

比啲掙扎你

减肥係想卡路里出多過入 增磅就入多過出但唔健身就等變肥糕

上去力威啦

178，谷咗半年先由59kg>62kg, 想谷多3kg

食蕃薯個位真心勁
我有次食白薯食到想嘔

我每日都食到上嘔..一個月嘔兩到三次?但我真係增到20kg(唔係全部肥)

以前我試過白薯加煙肉粒
還可以

多運動？